（22日）新增61宗確診個案，24宗個案居於油尖旺區

新型肺炎 (COVID-19) 本地疫情持續，今日(22日)新增61宗確診個案，有6宗輸入個案，55宗為本地感染個案，包括26宗源頭不明個案，29宗與早前個案相關。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指出，有16宗在臨時檢測中心找到，當中有11宗在油麻地官涌體育館檢測流動採樣站找到，另一宗在深水埗檢測中心找到。另外，她亦提到本地55宗確診個案中有24宗患者住在油尖旺區，包括有8宗居住在佐敦油麻地指定檢測小區。

張竹君續指，多幢大廈需納入強制檢測，包括將軍澳君傲灣3座，當中涉及2個單位、同座向惟不同樓層；將軍澳茵怡花園3座，涉及2個單位並同一樓層等。而在強制檢測範圍內，新增4幢強制檢測大廈，分別為油麻地炮台街35號、炮台街65-70號、深水埗大南街28號及桂林街95號。

呢個輪盤好簡單
自願檢測地區人數多，positive 機會相對高

下一區